+++
title = "查看模板仓库列表"
description = "查看平台上已配置的模板仓库列表。"
weight = 10
+++

查看平台上已配置的模板仓库列表，以及模板仓库的基本信息。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **模板仓库**，进入模板仓库列表界面。

	在模板仓库的列表页面，可查看模板仓库的以下信息。
	
	<style>table th:first-of-type { width: 20%;}</style>
	
	| 参数     | 说明                                                         |
	| -------- | ------------------------------------------------------------ |
	| **名称**   | 模板仓库的名称。当模板仓库处在同步中、同步失败状态时，会在名称栏显示状态信息。 |
	| **分配项目** | 支持将一个模板仓库分配给平台上的全部项目或单个项目，分配后，项目下的所有命名空间可以使用仓库中的 Chart。分配项目，即可以使用该仓库下资源的项目名称或全部项目。 |
	| **创建时间** | 模板仓库在平台上创建的时间。 |
	| **操作** | 可通过单击指定的模板仓库记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，选择对模板仓库执行以下操作：<br>**更新模板仓库**：更新模板仓库的信息；<br>**删除模板仓库**：删除模板仓库。 |
	
	
	**提示**：可在列表页面右上角搜索框输入模板仓库的名称进行精确搜索。
	